識食吉野家打邊爐一定係配飯

配包垃圾烏冬仲要連包裝紙， 擺明係d加工烏冬

仲要煮完都係冇味， 浪費哂個湯

飯就唔同啦， 香噴噴索哂d湯，
每一啖都充滿食材既味道， 又唔浪費，

又唔洗好似烏冬咁用筷子撩極都係得幾條， 支羹一不就一大啖， 點都好食過烏冬

食麵好食好多

太多湯又太淋， 太少湯又冇咩味， 又掛唔到湯汁， 邊有飯好食

食屎都咁多研究

幾十蚊有得比你打邊爐仲想點？

狗改不了吃屎

配飯可以最後倒d飯落個湯，加d牛汁再等佢收汁，成個risotto咁款諗起都流口水

兩樣野

冇錯， 揀烏冬揀麵個d最後剩係食個烏冬同麵， 哂左個湯， 配飯好食好多

係， 但起碼可以食埋個湯， 享受埋最尾個幾啖精華

打完邊爐飲湯既係傻鳩
啲肉既雜質多撚到

挑你咁驚就直頭唔好打邊爐， 食得打邊爐就唔怕架啦

最後仲飲埋湯 到時你就明

同埋個d係脂肪同肉汁， 不知幾好食

我會飲湯 不過係會另外整多鍋

冇人叫你飲個湯， 就係知就咁飲唔好飲， 但配飯就一流

又唔係日日食怕咩

諗起啲雜質

咁就冇左個種幾十蚊有個打邊爐加個泡飯既滿足感

又唔係日日食， 我幾個月都食唔到一次怕咩， 個d係肉汁唔係雜質

你話點就點

明明就你唔識食

廚餘咁款都比你講成risotto點夠你玩

打邊爐留返少少菜少少肉同舊菇做餸嘛，
得飯同湯個賣相係差d既

鐘意食飯又點最後咪又係老婆話事 老婆要食公仔麵你er都無得er